林作：涼薄還涼薄，但言論就是言論自由。政府不是以言入罪是甚麼?

周四有人在教育大學民主牆張貼「恭喜」教育局副局長蔡若蓮喪子的大字報，同時近日多間大學校園內發生張貼「港獨」標語的風波。教育局局長楊潤雄指言論自由並非全無底線，特首林鄭月娥更指是借學術自由和院校自主為藉口鼓吹歪論，期望社會各界人士應合力糾正這種「濫用言論自由」的行為。

林作在社交網站上發表貼文，表示「涼薄還涼薄」，但言論就是言論自由，並無濫用與否之說，直指「這不是以言入罪是甚麼」。對於有人指言論自由應以不傷害他人為前提，他表示個人感受難以衡量言語的傷害性，而言論自由更是香港最寶貴的東西。

佢唔係奶共架咩

買兩邊

抽政治油水，林作收撚皮啦

好大機會有英國護照

陶傑win

做補習，扮吓熱血吸客

做間以年輕人為主要客人既補習班，點都要企係佢地果邊既

都有角色分配

佢要扮同年輕人岩key
都未到時候要撳制

做得律師呢d概念好基本

陳曼琪、何君堯、周浩鼎